[德國戰線］今個星期六日喺柏林會有手足搞喺德國第一次嘅義賣眾籌

是咁的，今個禮拜六同日喺柏林有一個用亞洲做主題嘅聖誕市集，而喺柏林嘅手足靠住台灣朋友攞到其中一個攤位，所以決定咗幫香港嘅手足搞喺德國第一次嘅義賣眾籌

我哋嘅主題係雞蛋仔救香港，有個咁嘅主題又點可以冇熱辣辣又好味嘅雞蛋仔呢，除此之外仲有台灣朋友整嘅酒釀丸子同柏林手足漏夜整嘅手製袋

睇呢兩條facebook link有齊曬大會嘅時間同地址，如果住喺柏林又有興趣嘅朋友可以賞面過嚟食下嘢，吹個水都得

另外，想藉呢個機會介紹下HongKongers in Germany Concern group呢個組織 ,佢哋有69果陣號慢慢集合德國各大城市既力量，連結同推動國內反送中遊行、示威、展覧、論壇、計埋協辦果d,大大少少既活動都有100個左右
最出名嗰次，就係送咗幅集齊好多個簽名嘅banner返香港

而香港人在德國理事會（HongKongers in Deutschland e.V） 就喺十一月成立咗，以後HongKongers in Germany Concern Group 聯同出師有名嘅理事會一齊打好條德國線

雖然叫做香港人在德國，但組織成員唔單止係香港人，德國人、台灣人甚至中國人都有，共同嘅係大家都有一顆想幫香港嘅心

以下係組織嘅社交媒體，歡迎咁多位mon實我哋
Facebook:

Twitter:

IG(新開):

自推10連（1/10）

天滅中共（2/10）

全黨死清光（3/10）

五大訴求，缺一不可（4/10）

我愛侵侵（5/10）

黑警死全家（6/10）

香港人報仇（7/10）

解散警隊，刻不容緩（8/10）

Germany stands with Hong Kong

Freiheit für Hongkongers(10/10)

Ich bin immer noch p牌😔

Alles gute, Danke

Drücken

👍🏻